邊到夾糖平

？

你食到咩？

葵廣$3.8/100g

仲有無

最好近旺角

銀城

一定係葵廣地下個層

上環
唔記得廿蚊定卅蚊一大袋
任塞

塞完一定過一公斤
手感就1.5 -2公斤

夾就真係夾得好開心
間野應該都係想大家開心

Ps 食唔晒就唔使塞咁滿
廢事浪費

求開心啫